今晚阿狗贏波一個留言一件波衫

收皮啦阿狗

留名

留名睇走數

阿狗辣殺

等走數

Lm

lm

LM

送淨衫比我得了

印埋雲爺爺比你

殺

樓主走硬數

等睇樓主走數

LIHK第一個走數post